點解d人成日講"你當連登係乜野地方"?

根本連登就系小學雞集中地, 講垃圾野好正常牙

好多人當左呢度香港最後一片淨土
講下師兄又發哂矛

事實係

屌 駁吾到 點算

牙

駁吾到

一齊去站務台逗許業珩

連登米討論區囉，你想佢系乜地方==

連登=小朋友台
高登=成人台

Qwertiojvdejndtjb